有無人用開高清望遠鏡

高清望遠鏡 夜光
咩牌子好

爬下哨兵post

求生用品

一千蚊以下bushnell ok，物有所值
一千到三千vortex，我而家都用緊
再上就zeiss
萬完級唔洗諗，直屌swarovski
以上都係雙筒，單筒唔熟答你唔到

1000樓下
Celestron點睇🤔

Lm